{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 일상의작은변화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡お願いいたします。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 他のペンションの場合は、ペットと一緒にいる場合は拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることもあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ご予約の特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プール、バーベキュー場、屋外プール、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "他のペンションの場合は、ペットと一緒にいる場合は拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることもあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約の特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プール、バーベキュー場、屋外プール、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 710
    }
}